香港人要奮起自救, 但不可以跟美國割席

香港人要奮起站出來抗爭. 如果香港人「什麼都不要做」, 美國都幫唔到手.

但同時, 香港人唔可是跟美國割席. 抗爭係需要靠國際支持..

舉個例子: 匈牙利人發動勇武軍火革命, 無外國支持.
後來, 匈牙利勇武義士成功拉攏軍人調轉槍頭參與抗爭, 更令匈牙利地方政府願意讓步, 但蘇聯中央政府不願讓步, 借機派軍隊入侵匈牙利大屠殺, 並將地方政府撒底換血, 匈牙利從此步入33年黑暗時期..... (直到美國以政治手段, 擊潰蘇聯)

美國不是萬能, 但沒有美國支持就萬萬不能.
香港人要奮起自救, 但不可以跟美國割席

離題: 近幾十年, 成功既革命, 純大部分都係靠「外國勢力」幫助.

「美國獨立宣言」實質是求救宣言？
2017年7月4日 by 仲韋

「獨立宣言」誕生一年之內，法國就與美國簽署條約，自動參戰；一年後，即使沒有正式與美國結盟，西班牙也協助法國參與戰事。他們把地區戰爭擴戰成世界戰爭，幫助美國擺脫英國統治，結果西班牙從英國人手上重奪了佛羅里達州，而法國則和美國在約克鎮並肩作戰，戰勝英國。Ferreiro 結論稱，若沒有西法兩國的潛在國際盟友，美國最重要的獨立宣言也許不會面世。獨立宣言的真正「初衷」還待歷史學家辯論，但背後說明的道理卻很淺白：獨立講求實力，實力不足便要尋求盟友。

同埋係twitter唔好屌歐美政客.